陳柏宇囡囡取名羿辰

歌手陳柏宇（Jason）9月底榮升爸爸後化身「炫娃狂魔」，不時在社交網分享與女兒Abigail的合照，昨日他上載囡囡出世紙，公布為女兒取名「羿辰」。

至於他老婆符曉薇在網上分享餵母乳的點滴：「母乳生活，由呢個BB出世嗰一刻，我嘅母乳生活就開始。原來餵母乳係需要戒口，仲要戒得清過佗B。」她又列了一個很想要的飲食清單，包括薯片、朱古力、麻辣火鍋、麻辣米線、榴槤、珍珠奶茶、和牛、大閘蟹，辣魚蛋，換言之她餵母乳期間，與上述食品無緣。

成個IG都係佢個女

個名好有韻味，可以同樂囝個仔余初見上契

后羿射日?

屌你

偽神?

個名好撚古代

"初見,你最近好嗎?"
"羿辰,我很想你"

浪漫的古代愛情故事

online game 名

娘到

唯曖•初見>.<

條友暗戀倪晨曦?

咁都比你諗到
陳倪晨

不過個英文名點讀?

啊 b 基L

頂,中英文名都好"了LUNG"

佢飲品廣告條大波妹係乜水

露點, bam

日本妹，好大波

京佳

ig

自己 google 啦
使唔使幫你打埋飛機

正wo 巴打幫手打飛機

你班基佬

你最基

又想吹奏我斌

宇美呢d半唐番係唔識欣賞傳統中華文化

個名係咪 wyman 改？

你個名至好聽啦！公廁嘉欣

都唔明點解要用男人名幫自己個女改名 難以理解

廣偉話搵師父，應該唔係

宇美英文咁好 不過都唔夠我好 英文 聖經 A

收皮啦 我先係michele monique reis

個師父都幾撚差 首先中文差 個名唔順口 然後中史差 羿歷史上係男人 用男人名改女仔名 跟住就風水命理差 無論係后羿 同 羿 歷史上都無好結局 個師父不如收皮啦

垃圾名, 古靈精怪

d人將佢個女改名做嘉欣都係因為想佢d女好似我咁靚

欣欣

晒B就晒B, 乜撚野炫娃

Abagile Johnson

本來應該係叫 羿晨, 不過后羿同太陽相沖, 射咗落嚟, 淨返 羿辰

可能係墳總改既名

帳號名稱： 乂曾·羿辰乂

雖然墳總係倪晨曦同陳柏宇既 top fans 但我諗佢中文唔會差到咁掛

衝衝

英文名d人又唔識讀，中文名又成個男仔名
個女大個一定想改名

下 幾好聽喎
改啲公廁名先慘啦

我都覺得冇咩問題

羿 唔夾屬狗嘅人

好想知邊個師傅咁流

紅色衫果張改圖黎 個肩頭

英文名好難讀咁
成個男人名咁

師父，明白了。

英文名 :艾辛

人地個女半歲都冇
就歸納咗周身刀冇張利 好野真係
咁應該改咩名先有資格做人
改你個日文名？

Abigail都了lung？

倪晨㬢？

羿辰, hey!

好似d mk改online game d名

乳神

炫你老母呀 好撚柒呀
可唔可以用返正常字眼？？？

其實幾好聽
好過咩希咩晴啦 真係公廁名

倪晨曦

好多鬼妹叫Abigail其實

最撚慘辰字都係，辰姐係龍，龍狗沖到閪咁

而家啲記者文筆仲差過我

個英文名香港唔多人用姐，外國好普通
幾個同學都叫abigail

中文名真係麻麻地

我都笑死 comment全部笑佢件衫無左條頸

好似係東方日報 sor漏左條link

嘉欣先最公廁

講真 改呢啲名好撚過咩家傑，淑怡，家俊，家欣啦 周街都係一鳩樣名
利申 自己就係其中一個

用撚埋呢啲字懶係高級

Choking
Eason

Abigail 有咩咁複雜
好過宜家落兒童遊樂場大叫一聲Aiden
應該九成小朋友應你